Title: Nouveaux développeurs et mainteneurs de Debian (novembre et décembre 2022)
Slug: new-developers-2022-12
Date: 2023-01-24 16:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: fr
Status: published

Les contributeurs suivants sont devenus développeurs Debian ces deux derniers
mois :

* Dennis Braun (snd)
* Raúl Benencia (rul)

et ces contributeurs ont été acceptés comme mainteneurs Debian durant la même
période :

* Gioele Barabucci
* Agathe Porte
* Braulio Henrique Marques Souto
* Matthias Geiger
* Alper Nebi Yasak
* Fabian Grünbichler
* Lance Lin

Félicitations !
